有冇發覺d黑人國家示威都好鐘意跳舞

跳舞已經係佢地既gens入面